[P4] 有冇諗過中國近日個確診人數清零係真?

武漢病毒如果係P4實驗室整出黎,
目的係令歐美經濟淪陷,
既然係一隻有經濟任務既人造病毒,
咁呢隻病毒釋放出黎之前, 大陸應該已經有解藥,
證明左點解中國可以剛剛好係歐洲大爆發之際, 咁快將確診人數清零

當然歐美訂單大減, 會影響大陸工廠既生意,
但人仔有條件走強, 銀行資產升值, 變相係終極回血劍

無可能係真
連百度都有人講佢果區仲有人確診

當然清零係冇可能, 零聲既確診總會有

「六四沒有死一個人」

唔驗咪唔會有確診囉

唔係零聲，係唔畀你驗 = 無確診

一個省可能得一兩個市叫發達少少
果D鄉村果D冇資訊冇知識, 一個中左陷村鏟硬
但果D唔會計囉

twitter大把片同相 醫院排哂長龍 full gear醫護入村 文件又有

奶粉假
豉油假
蛋都假

點解有人覺得新聞係真

支那人死哂嗰日就清零

咁即係唔係零啦
咁即係老作啦

話少咗我信
話清零就真係得淡笑
由佢話可防可控嗰日起就知佢個數完全冇參考價值

無腦先覺得係真囉

唔驗咪無人確診囉

早期隨處放嘅屍袋同現在所謂嘅大量燃燒就真係假

我真係唔信中國製藥會追到美國全球頂尖藥廠都係美資

連啲太平洋島國每日都有確診, 13億人口大國你同我講話真係零確診? 唔好玩啦

支那仲唔開工，邊有錢打貿易戰？
死支那狗又有咩所謂？值得幾多？

江蘇省教育廳21日宣布，經江蘇省委、省政府同意，江蘇全省各級各類學校自2020年3月
30日起分批次、錯峰開學。自此，全大陸31個省市自治區，迄今已有12個省份陸續宣布開
學日期，這也被視為是大陸這次新冠肺炎疫情已近尾聲的重要指標。

根據江蘇省教育廳在其官方微博發布的訊息，高三年級、初三年級3月30日開學；中小學
（含中職學校、特教學校、幼兒園，下同）其他學段、年級做好4月7日開學準備，具體開
學工作經各設區市疫情防控工作領導指揮機構批準後實施；高校（大學）以4月13日為開
學起始時間做好開學準備工作，具體開學時間經批准後由學校發布。

早前外界就將學校何時開學以及全國兩會何時召開，作為觀察大陸疫情發展的兩大指標。

截至目前為止，大陸已經有新疆、山西、雲南、貴州、陝西、青海、西藏、寧夏、廣西、
內蒙古、海南、江蘇等12個省份宣布開學日期。其中，截至21日已連續45天無新增確診病
例和疑似病例的青海省，開學日期最早。

青海宣布，普通高中、中等職業學校3月9日起13日陸續開學，初中3月16日至20日陸續開
學，小學、特殊教育學校原則上從3月25日至31日陸續開學。

根據大陸國家衛生健康委員會發布的訊息，截至20日，全大陸新冠肺炎已經連續三天無新
增確診病例。

但真係敢開學喎

收撚皮啦 真條毛咩 仲有好多確診 不過支那唔俾報 就係為左之後個國際話語權 咪撚帶風向屌你老母